［可唔可以講埋邊50個國家？］古巴等50多國反對西方國家干涉香港事務

有50多個國家挺咱們！不要怕！戰狼外交！

獨裁國同中共養果班廢柴囉

所以姐係邊53個

古巴

古巴已經係最大國家